【RTHK】美國財政部網頁宣布制裁林鄭月娥與其他香港及中方官員

美國財政部宣布制裁林鄭月娥與其他香港及中方官員
2020-08-07 HKT 22:31

美國財政部在網頁公布，對香港行政長官林鄭月娥，以及其他中方與香港官員，實施制裁。